有個iPhone 儲存容量嘅小問題麻煩師兄教下

有冇人知道可以點樣騰空iCloud嗰5gb?